核彈都唔割既意思係，就算全世界記者影住，仍然唔割。

就好似班狗當住全世界人打到示威者出曬血，冇埋隻眼，佢地都唔會割，更甚係下一步吹風有人話示威者自己用鋼珠射爆自己人眼。

核彈都唔割並非單純口號，係一個行動，一個回應。

大家出post屌之前，諗一諗點行下一步，唔好自己人屌自己人。

跟 團結

So true

Push

可以檢討，但唔好割
當然亦可以懷疑係克警扮嘅！

冇錯見到成班沖出嚟話呢到做錯個到做錯,最好成個運動交俾佢地lead就最啱

基本上捉到警狗既話 一定要留永久性傷害 點做都無問題

如果係大陸人影大頭既話 打一獲都夠

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

連登真係好撚多分割post 睇到笑左

班冷氣軍師五毛狗又坐係屋企對現場不停指責 仲要幾千個正皮

推

呢一到既實力，唔係用黎屌自己人，而係相反。
最先要醒既唔係當下既前線，而係文宣，上到網出post既各位。

今次抗爭好可能成也連登仔 敗也連登仔

唔割係為左民主而團結
如果只係為左團結而團結 乜都做得出 咁我唔玩啦

中共已經滲透晒連登啦 成堆反常post 俾班五毛狗不停推 不停正皮

睇fb仲撚好過睇連登

唔割唔代表你所做的事要人認同，就好似塞鐵都比人屌啦，唔好再用分割做借口，要人認同你錯的方法

做錯就係要屌, 要修正, 唔係一味包疪
對外係槍頭一致, 對內係必須檢討
下下乜尻都SAY YES, 咁同人大橡皮圖章有乜分別

又有割蓆新理由

黑彈都唔割，但係就先要捉內鬼尤其係張超雄

純討論

如果有義士入狗屋捉一個四歲細路女當眾強姦

咁割唔割？

團結呀

推下

出邊班戇鳩知唔知對手係邊個
直播殺完再肢解在掛上中環繞道都唔割呀
我要既係贏
贏唔到你幾多仁義道德講黎把撚